hi 淡友 （214）

自HIGH 先

終於改返個名

咩名?

Gun Strong hold

跌到271先考慮CALL返張

700 non stop

Lindex又一棍

我個名
本來跳左樓
而家賺到笑

由跳樓係空中上番岸

一齊熊到268 大家一齊賺

QQ救返我

你勁喇, 跳左樓都可以番生

仲豬緊

多得QQ呢隻閪股

應該500K左右?

就算今日企得穩甚至跌少左都更加似引牛..
日線slow stochastic都出埋叉

股王正式安息

等佢回一回再j熊

面價係
我未放

275好硬
275牛心臟夠大fatfat

2700到底有咩神奇魔力

熊軍繼續keep
呢幾日個個都驚貿易戰 會出現減倉 拋售 令股市跌。
如果到現在有可觀既回報 可以走一部分先。其他等到260

利申：暫時唔走住

股王?! 邊撚到惶

Qq仲可以跌幾多

穿佢老母275

即市好似有d overshoot

跌咁多陣間反彈200點

港女日日都overshoot
跌又跌得多
升又升得多

你求神拜佛侵侵2000億落實
咁你今個星期應該追返仲有賺

市場巴，你會喺邊個位食熊呀？

牛爆佢老味!!!

實行好似會升

近排個po應該加返張熊軍圖 勢不可擋

劇本唔會次次都一樣

唔敢加熊

下午會唔會再跌呢?

感覺上好難實行到...

諗緊咩位開始反手

我就估會實施到
不過我都係估估下

走唔走熊好 下晝好似想回返d咁

借啲咦又陰升緊

唔好喇掛
好考技術

好在加返QQ

qq幫你。。。

牛有六格執

one stick!

同我夾上去

董卓。jpg

買左隻垃圾換股比極限牛 郁都唔郁

59627

熊左又輸

侵要打你 唔需要比面
肯定實施

300

許諸

林雪x董卓.jpg

嘩睇少陣又無咗幾格熊
好似要食

劍指3萬點

唔會完全實施 最多分段

升返啦 冇事啦

計漏呢條添

唔準亂叫

吉倉算。等升

All in 博國家隊出動！

今日條五分鐘bb好準
一掂就彈

仲要加25% 而唔係10%

上證返黎又會升一浸先

要喇

275 係唔係下午先殺

咁跌落去, 24000 好快到

做乜事恆指唔郁嘅 係咪共產黨打到嚟

侵侵一定打鳩支那架喇, 但公眾諮詢有保留...

我follow左韓妹同人妖

qq一陣下試320

呢條女屌打港女
有樣有奶又瘦

死撚曬啦 國家隊？

引進內地跌停版機制

咁又冇話唔靚
不過我鍾意呢種姐

驚高j左700
無入，但入左恒指沽

我要大波波

今晚CALL G + BUFFET

記得唔好LAI HI

日日賺

好多男人，有錢就身痕

有波架, 不過唔係巨囉

睇黎今日開始要加大返個注碼
五手咁買真係冇可能追得返本

你唔係熊軍架咩

呢個財經台警世post

上次又話吉穿套, 話無事就以後唔叫雞
之後咪又成日叫
一時又話自己岩畢業
一時又話自己30歲
一時又話單身
一時又話有老婆
我唔會信佢講野

我果隻算係岩岩好

零波0

諮詢做緊姐。

支持呀

假膠講野就唔好信

不過call g就真係上得山多就終遇虎係真既

私有化一個慢慢開心算啦

佢有閪女咩，睇佢講嘢就知奶都未介

我想渣到去300
自high 中
因為今日先入

布神

佢勁既，私有化到台灣

319先啦

熊軍 有何佈處？想聽下意見

對上個次仲好認真咁話失戀

開市升一段,然後急插,又妹過
利申:鳩估

1點開個升比牛軍

一於咁話

有冇信念牛未走可以支援下

佈處呀 諗住幾時走呀。
依家回報可觀

佢0波
咁我負波囉

Citi 睇 HSI 25900 , Nikkei 20000

驚就走一半先囉

唔好咁淡！27000應該要走！等位反手

布神好多女, 食都食唔晒

希望老美打贏中共

你估個個好似你咁重女咩

大膽,開市PO呢啲野
影響熊心
熊家軍仲點集中精神

乜就係囉 屌

好似打贏左喇
而家傾緊可以拎幾多戰利品

不要騰, 只要訊
不要股, 只要惶

有需要走咩?
驚嬴太多錢數唔晒呀

出現背馳。好亂 走定唔走好

岩岩先開始咋, 而家歐美夾埋 對抗一帶一路 有排玩

幫我數錢呀, OK ?

對唔住囉

個條路完咗唔玩嫁啦

小時圖？

okok

唔知 我都係睇人地

打斷左幾個據點 大馬仲高調拒絕 得返d非州窮閪

down trend 條trendline畫係底

精神有無集中番
要唔要整多幾張

仲有2025中國製造

點解175跌咁多，因為2000億關稅？？

真係要抱抱了

屌 一入來就見到啲咁嘅野

第2張死左圖??

搵人同我捉奶清條友出去

我睇唔到背馳, 可唔可以畫黎睇下

今日係咪出左近熊？

我只見到條豬閪

係呀, 400嗰時都好多人咁同我講

下 咁都睇唔到

咁就太好啦

死左喇

成個西方，全球最頂尖嘅經濟學人才，都覺得今年係進攻時機，已經行動緊，精明嘅投資者，唔跟都唔應該做相反

現在最近幾多？

我希望你地岩喇
我岩岩走晒PUT
有位比我換馬入第二隻PUT就好了

斬無赦

睇後面嗰2個底呀?

好彩開市入左隻熊,跟手扑暈左自己

佢有彈返去431嫁

K線一底過一底 而下面果兩個 一底高過一底。背馳

279

其實我有做筆記
但我唔知係搵邊個底喔

下次返彈浪必死

conference room

小心明天跌幾百點殺牛引熊

我要做嘢時係好專注的，咪亂噏

高層都開始被清算, 想再搵個靚價開PUT都好難了

自己劃左條線 喺27550左右會彈 做頭肩低。估唔到真係。加埋背馳。好似走一走安全d 唔想比人挾上去

當然2000億實施 呢d技術指標都無劃用架喇。

沒得彈

呢彈野咩黎

開會

最後決定 今日我會走熊 呢一兩日再開牛博一博。又驚侵侵延遲貿易戰 又驚佢暫時推住幾百億先。

所以現時有回報走左先 賺少好過輸番。

入牛就定275止蝕

我唔係布神 晴巴 無人理我 放心。

技術指標有春用咩
大勢無跌 咩位都穿啦

不安

係呀。驚貿易戰延遲/只係推幾百億 咁個市實彈。唔怕喇 最多賺少d姐

275放熊

好友 收唔收我

咪JD CEO俾人拉果單, 馬化騰個FD

走就會走 問題反唔反手。估錯貿易戰去向 第二日實挾撚死

傳說中的韭菜

貪嗰少少比人挾死唔抵啦 靠邊站啦

中共唔比人走+狂加稅, 好睇了

268先放

我老婆過好似叫雞俾人blackmail
唔俾錢，200萬美金
跟住就告鳩佢sexual harassment

血肉長城咁長點升

見到又係富途第一我個心都定啲

有信心到？但今日到27577即彈。我自己劃左條線27550。

G持

個市即彈

要記住有好多大戶收到風 偷步入市。

話時話點解我隻屌米跌咁少, 都唔跟住個BEAT既

一跌就2成架啦

個主席好要面

擾亂軍心

275比你講果d位重要

同我沽盡佢

先出限購令炒起D樓, 再出限售令freeze左個市, 依家再加你稅起你埋尾注

繼續
夾死班牛軍

今日牛/熊都升跌唔大，都係10幾格

夾死熊軍 牛軍都未死!

咁多人用富途 免佣完要過檔！

夠搵2餐都收貨啦

點解?

唔好呀, 仲有8%隻PUT就價內,跌20%我咪食唔切

要夾死班近熊 個市先有力再插

好悶

好眼訓

我未開

港女加油!

睇下有無免佣優惠先開

跌唔落 要升了

上星期可以開市冇左4-6成
上落可以去到100%
今日就比晒機會人走

點解QQ真係回都唔回下既.....
想再開PUT

又係你

佛系熊

要面但無恥

等緊呀爺拉升

QQ回未啊 兩日跌左30蚊都黎啦

一齊310

一入就.....

港女等緊爺閪上, 不過爺閪唔撚理佢嘅喂..

一定唔係今日，但我會call

汽車股地心探險記

我賣晒啲PUT
等得入返先310好冇

再跌

阿婆都識玩

明明港女好想升

港女又唔跟阿爺

係跌呀
DLKH

沈大師指，暫時不可看得太樂觀，但也不用太悲觀，壞消息出得七七八八，不排除上落市後，可能再反彈重上28,000水平。

睇住連登指數 根本無得輸

阿爺都地心探險

點解下月期仲高撚過即月期

今次啊爺要去到2638 先彈

笑撚死我了

今早已經係 中午先放出黎？

係咪代表今個月直插

見底 劍指33000

熊左先夾我

會唔會咁悶

又嚟開市妹到而家

打左2,30個喊霧都有

仲要岩岩食完LUNCH
好難頂

點會 牛熊起碼有二十幾格執

再出陽燭交叉就好似要反手

期指班痴線佬真係.. 一見上證升返兩三點就起勢推

指午市啫

想陰升

屌夾死

回頭是岸 施主

唔跟上證 沽得

爺閪黎料 睇佢有幾多錢

未跟

今晚老美無市

代表?

飯氣攻心...真係好眼訓

睇左成朝1 min 學炒

跳完樓拿?

繼續賭單邊

上返樓LU

反手熊左要堅持到底 唔穿26871 唔食

熊佢

坐下啦

準備衝上去啦HSI

苦苦堅持 經己沒意思

劍指33000

你確定我買熊？

唔理 當你係熊軍

係就快啲喇....我等位買熊入PUT

唔上唔落 唔知想點

今晚冇市

為何不可以

唔係275極限牛咩你

你唔會喺我止左牛先同我講一直都係牛掛

QQ回喇

呂布梗係左右互搏之術

左牛右熊 開乜都中

北水今日做乜撚野唔沽

278

27888

哇屌呢條

一棍！

嘩

洗唔洗咁大棍

21格牛

qq大大棍落

[url]快d穿275[/url]

我就係要呢d 啦。jpg

派錢

回升緊喎

阿爺好波

邊個無執就辜負阿爺一翻好心

唔係掛 咁快無力

仆街阿爺 次次我忍唔到手就夾我

引完牛啦
熊軍準備

特價熊！

今日一定330以下收

熊贏50格 牛又贏20格

無力啦垃圾

回完?

頂乜鳩 升唔上落返去啦好嗎

低位入左牛鎖倉 3點後再解鎖

彈完啦, 企鵝仔可以繼續潛水

終極一彈終於等到啦！！！！
就係頭先個彈啦！！！！

Oops，今日出9月棍
10ma倒掛左，macd-331

終極一彈完係咪可以到終極一跌啦

qq繼續地獄之旅

錯係妹
跟住又到決定過夜與否
夜期見

冇入到熊

嚇鬼咩，聽日升呀

你番黎na

輸到要破產

又黎

我都係

熊左係咪等收錢

我第二次啦

升咗好多 牛軍大勝

未走出過破產門

要考慮下不問價

笑甚麼你也是
布神左右互搏先係大勝

牛軍準備好未

熊軍準備大勝啦
展開一個月既跌浪！！！

破產都有分lv

DLLM 殺完我隻283熊就跌到扑街

今朝賺咗又想再入，但qq熊好貴

睇你上星期D POST 真係笑死我喇

咁的lv幾

港股彈散

穿位就要反手

人誰無過呢

奶媽講緊乜 有無翻譯

700反了反了 恆牛來了

咁我lv幾

lv0 你隻屎塔好穩

睇大圖就知啦 mace sell signal 緊係追沽

跌穿晒ipo啦

北水qq大盤

風未起

唔緊要啦 正股驚閪咩

太重

仲有冇牛軍係度

專家出左圖提哂你地 你自己諗

萬事俱備

Qq今日見$325
大家話好唔好

我forecast下個月下下個月姐

沽定下月大期

邊個專家
邊張圖

連登定律...
當無人再講逢糕加菇, 布神又話劍指乜乜乜既時候個市就大插...
當個個轉晒熊軍... 話要跌足一個月既時候...

就真係跌足一個月

又五格熊 執一百蚊

太多變數

Put撚爆平保

荔枝巴無論係牛軍或者熊軍
永遠都係最勇猛最前線既勇將黎

的士陳

奈奈今日又唔收數啦

殺呀

冷靜

有預感阿爺收市就會回

呀爺升 港女都唔郁 殺呀

月頭開單
月中尾收數

太興奮啦

快D SELL 我倫敦金

有咩近熊

劉夢熊

3點後大家覺得咩形勢

唔好熊啦，上面4000幾張熊

我吊....

跌到仆街

重都郁都唔郁 上船太遲啦

上證爆升20點

回升啦 上車

呀爺想做乜撚野

59724

熊車

66姐上熊軍

when cake add mushrooms

學你亂叫

59694

Moon cake ok?

POISON MUSHROOMS

milk King moon cake ok?

陣間三點收市一下爆上去

thx
同理推之 係咪可以搵5年日圖睇聽日 後日 大後日

double yellow moon cake

港女咁撚弱 收皮啦

ice skin moon cake

熊軍上呀

上證爆番23點上去

上證企穩2700樓上
帶領港女殺熊

基本野啦

62蚊點睇

大大棍

期連650都見唔到 廢成咁

62蚊我有首期啦

Daily ema好撚惡劣 完全解釋左sma撚狗大法

咁重注呀 話就62姐

完全唔準系列

今晚美股無市 聽日肥肥啦

牛軍呢

爺閪想夾硬扯上去食熊

無走過

sma 10, 50有buy signal
ema完全opposite

想左幾耐
夾到我未

阿爺扯到咁都無反應

佢ALL IN

夾到3點

熊軍必勝 你放心啦

下隻put咩好 我地傾下

H + 1.61 了 ....

我27同2318炸無啦
落到去反手玩call算啦

同我升盡佢

升左15格喇 點會冇反應

小心引牛

@treegunn

唔玩佢屌大户造市機器，贏大獲輸大獲

又黎多棍

爺閪午市又發功

你咁多tg既

Pmed

qq又然

又升乜鳩

爺閪暴力救市

加菇

呀爺派錢抽高比大家put

最尾呢到睇唔明 跟d 唔跟d

如果港股倒升就好睇
咁ge市真係唔識玩

阿爺就轉燈但港女200點...

無可能

一入就要過夜

恆指收到綠燈切j都得

壓住唔比跌又唔比升？

呢到大戶熊會力沽

點升二百點啊

等正恩巴出手

咁你切定都得

跌喇

唔識睇 收工

FREE FALL阿

post 錯,, 呢個唔係我架

似上落撚狗 唔想比大戶撚

收紅燈你切

3點FREE FALL阿清

撚就梗架喇, 上證咁西

唔好爭
大家一齊切

引完牛未

次次升少少就想轉勢
轉個頭跌多幾百啦

第二階段入摩

爺閪沒錢喇咩?
唔托喇?

係ar

qq係咁棍落

大家贏多d，我訓教

又想我地叫小rayray起身?

咪啦我好攰

等睇3點FREE FALL

岩岩食咗隻5號仔熊 71蚊熊落黎 爽死

3點爺閪收市到港女free fall

連你都唔識玩，我唔玩果然係明智

準備升！！
見二線股開始郁

得妹既時候大家先會齊心

呢張gif配咩字都係咁正

邊似得白清,跌又開會, 升又開會

問過最大果幾隻未阿?

唔撚洗做咩

咁二線股交易量細 會行先小小

入定熊等收錢

回購都跌，你都call自己諗

佢係回購完左先開始free fall

跌完啦
可以開始升啦

小心爺西又出濕尻招，人仔又彈返到6.8376

爆炸輪 = 末日輪

明天大家點睇？
高開
低開

爺閪由開市濕鳩到收市啦

call得既，我唔會姐 65先考慮

奶奶妹新相好似FYY !!!!! 很想奶

屌 做緊乜撚野啊港女 一啲力都無

原本就到止賺 屌佢又彈鳩我

唔似佢

跌

痴線, 無樣既,你話似欣宜都得啦

升定跌 突然失左明睇錯哂位

聽日繼續跌

圖呢

準備爆升

好撚彩無陰到我入去睇

吹到

咩位入熊都贏
熊根本就係價值投資
唔識咩係價值投資請google

我去左睇 屌都無樣既

我入左去睇

今日開完會入左廁所睇

成個夏惠E咁, 唔好中伏呀

阿爺收市 買定離手

無圖你話佢似波多野結衣都得架啦

係 我碌爆左3張卡啦
你呢? 按左老母層樓未? 傾成點?

走晒熊啦
見阿爺咁好力

圖？

我中意

媽咪唔肯按呀, 點算

賺左唔少咁啦

我CAP左圖 J左幾次

我就唔撚信咁好力水
all in 咗280熊

媽咪唔肯
媽咪面實肯
同佢針針

贏就贏緊 係唔知贏幾多

J左幾多次

奈奈係女神我唔會咁做!

你之前叫咩名
見你轉左好多次名

大爆升

佢一直都無覆我, 好擔心

好大棍

諗住收市前入定一手極限，諗緊牛定係熊

頭向地直沖

用J圖引返佢出黎

上證升左28格

呢個真

邊到有棍

媽咪麵好正直, 唔係D咁既人

我見巴打成日話大爆升咪一齊9叫丫

成日呃9人去睇

我都好正直

用榴連引佢出黎

我知, 我一早就知啦

拋榴槤落海?

好悶丫麻,咪9叫下

上證臨收升返上黎 恆指實彈返上黎啦

都唔明點解會CALL
係都似轉勢先啦

276呢個閪位

個勢似妹到收

古有拋糭為屈原
今有榴連尋麵麵

吉倉保平安

淨係汁到2格
好悶阿

1個壞消息就裂口低開

700真係嚇親人

屎塔一大棍 !

小米都好大棍!

想妹到完場？

你唔係講QQ 咁講乜?

bbq呀！

妹到咁你地都咁開心

都無郁過

今晚就 WATER BBQ 先

秒棍上秒棍落 你睇唔到

我唔開心
只汁到2格咋

隻平保做乜撚野升

細戶夠食放題就算
點似大家日日執層樓話仲要話執少幾格

牛咗成粒鐘 得2格
留返5手算

侵侵決定實施2000億關稅

應該5-6號先講

個市妹撚到

我想日汁5-10格

另外會考慮香港作為中國既貿易轉口港，同時向香港收取同等關稅

嘩.gif

燈

好唔好先

唔好喇
以後砌機咪貴到PK
我黎緊想砌機打J

我會揸到268

好呀!

睇黎妹到收市

幾多收回

一棍

廿點

276我睇唔透

佢好似288

今日成交 80B 都未必到 ..

屌咁似我個隻既

好似都沒....

妹過Pogba

成交金額

跌市點解唔繼續沽 個成交咁細

同我大大力沽盡佢

好!!!!!!
悶!!!!!!
阿!!!!!!

我吉倉
今次由你嗌飽佢

屌 想吉過 你老母隻牛郁都唔郁

連燈仔上星期個個睇290
今個星期就個個睇268

滴唔到出黎

港股真係痴撚線, 冇咗美股同上證就真係唔郁畀你睇

妹上 唔夠膽過夜

美期由跌幾十點變到唔洗跌 港股都係彈唔起

其實係咪收得工?

正常
不嬲劇本都係低開
妹
跌兩野
食飯
升一百
妹
收工

聽日就彈比你睇

收埋皮都得
垃圾港女

可以訓陣先#dog

黎啦

嘩嘩嘩!!!

死魚

今日個市真係好悶
:<

悶住數錢

成交得67B

黎左?

問個好低級嘅問題...
其實今日美股休市... 美期都有用咩?

聽日裂口低開既機會>高開

I m coming

大約75-78B 埋單

有,如果佢升OR跌200-500點
應該會有作用

逆向思維?

美服休息
港女有無夜期玩？

完左喇?

分分鐘得72-73B

市場巴食哂啲熊未呀？

呀呀呀

邊位手足

美股冇事真係悶到傻

渣架

你咁燈法得唔得㗎

咁似你既喂

有幾可見到個市會裂口高開
低開成日都有

0.046 O個條ON 9仔?

牛軍最後逃生門即將關上

幫我睇撚住佢有無過夜

你究竟幾重牛
你講

穿位即反手啦 仲牛

我都見到有兩隻275牛有人大手買

妹到完場

等打靶啦

夾死啦

咁多個莊
Optiver Trading Hong Kong
ABN AMRO Clearing
Eclipse Options (HK) Limited

上次比人啪左喇

見底 牛得

收市前再熊過先
270先bb底 次次都係bb底先彈

幫佢計下聽日無幾多錢

支持

定哂格,係咪收左市

optiver 同 eclipse 見得多 但佢地都唔係莊

上個禮拜點計

廿點玩成顆鐘

唔係
等爆邊

爆下邊

你講600點果次？
反彈未完掛

爆唔爆得切

我重牛過

今日就咁完場喇
爆乜鬼

荔枝巴做左熊軍真係越黎越勇猛
比個熊軍總司令你做

悶市利淡

彈左1000點 夾死左我285熊

跟

爆5-10點左右

認真咩

今次gun, 今日試到27500原來係鑽底

gun

268穿bb底彈咪啱囉咁

撚屌狗 同 報倉 我地明架啦

點會唔係

屌你 上星期一逆因子個次呀 275彈撚到285

上上上

今次真係一棍

熊得

講緊成個浪喎

條3分鐘BB收窄到好似處女個閪一樣咁窄

等睇畀qq挾死

真係20點玩左成鐘

咁大棍

聽日平開

除put ,動物仔走晒

留返即市玩算

重牛過

又時間停止

你話bb底先彈 已經唔成立
每個浪都係千幾點
但係今次呢個未到底又彈一千點

買圍骰

提早收市

減注碼繼續廢淡

QQ今晚沒ADR?

聽日都唔穿27500就柯in

留6手算

會繼續跌

揸住師父愛股感覺好安心

拎今日3份1 profit出黎玩有幾癲

IMC Asia Pacific Limited 都係莊家

u fatfat la

聽日唔穿275就牛

臨尾爆升

話時話你唔洗開學咩

嘩
真係爆邊阿屌佢

個個都睇反彈 就跌落去比你睇

今日要收十字陞啊

最尾先黎爆, 鎖哂d熊

照顧圖表派

香討股海迷途有冇人睇

升少少又叫春

次次尾市爆上都跌嫁......

鎖咩晒阿，得個一兩格

依家呢到個個都9叫, 唔誇張d個氣氛好悶架

信佢一成 你應該早排已經輸哂

我MARK緊果隻跌左4格
好似係

今晚有無期?

夜期照開 唔關美股市

冇美女姐，唔洗驚

有
你想要咩期?

59694縮左4、5格...

無美股 係咪任大戶舞

咁跟三傻走？

黑期

佢自己講佢賺緊錢.

爆升

坐2000點 贏500點 有咩意思
我食個2000點都夠做

乜都call下睇下中乜

成40點

你牛過扮咩

一大棍

嘩又一棍

勁假一大棍

CLS 又夾

個個都跟師父 你估師父咁易跟架咩
都話唔好貪心

勁飯暴升30幾點

今日連登過夜似牛熊平均

dh27787你同我定啦

好撚痛...屌

臨尾咁夾

頭行啦唔玩啦

隻58851近牛都係升個2格

一大棍落wor

唔升多d 聽日點跌

熊軍聽日等數銀錢

冇玩成個星期, 身體健康左好多

大戶生仔冇屎忽啊

勁假呃完貨 期指急插

我又入番熊先睇到你呢個留言

今日未到275 差幾十點

熊到268

今日埋單 27712 -176 78.8B

又點呀

又燈

仆街 1M 熊放唔到，玩撚完

熊軍聽日繼續賺

有無計過268 贏幾多？
1m？

已經唔識分呂布邊句真邊句假...投降

1001

依家個adr係根據緊啲咩郁

布巴